## Peripheriegeräte im Netzwerkbetrieb: Zählen sie solche auf
 - Lampe
 - Kühlschrank
 - Smartwatch
 - Heizung
 - Rollladen
 - Bewegungsmelder
 - Radio
 - Raspberry Pi
 - Arduino
 
## Was könnte ihrer Meinung nach unter Things alles verbunden werden? Zählen sie auf!
 - Smart Home
 - Sicherheitssystem
 - Gesundheitsüberwachung
 
## Welche Vorteile können Sie sich vorstellen?
 - Bequemlichkeit
 - Automatisierung
 - Effizienz
## Wo sehen sie selber gefahren?
 - Überwachung
 - Datenklau
 - KI handelt irgendwann eigenständig (Matrix)